好撚煩，點回應啲愛國膠

转：港兒，你親媽到底欠你什麼，八問香港？！

----------------------------------------
作為身在海外的愛國「糞青」，我此刻雖遠在萬里之外，也心系祖國。 八問港兒，你親媽到底欠你什麼？！

一問港兒：你寄養人家多年，回歸後你親媽怕你不習慣，嚴格執行回歸時定下的「一國兩制」方針，讓你享有標誌高度自治的司法審判權、立法權、行政自理權。你親媽到底欠你什麽？

二問港兒：你從來不用向中央政府你親媽交一分錢的稅，自己賺的錢自己花，家裡孩子多，你媽再窮再苦也沒找你要一分半文，這一點讓廣東山東等財稅大省相當羨慕。你親媽到底欠你什麽？

三問港兒：為了保護你的地位和優勢，你親媽-中央政府一再壓制別的城市，比如上海深水港、自貿區、金融中心、迪士尼等項目的啓動，生怕對你不利。你親媽到底欠你什麽？

四問港兒：你的產品進入大陸，273種主要產品實行的都是零關稅，這就意味著，大陸這個全世界最大市場對你基本上是敞開的，讓周邊國家和地區垂涎三尺。你親媽到底欠你什麽？

五問港兒：你親媽-中央政府一直大力鼓勵大陸人到香港去旅遊，而去香港旅遊的最主要項目就是購物，家裡人大把大把地把錢消費在香港，給你帶來的好處用屁股都想得明白。你親媽到底欠你什麽？

六問港兒：當年不得已你在別人家、人家給你什麼自由了？駐港英軍用你的錢養著，港督及其他高官讓你參與選舉麼？稅收可一分不少收，你怎麼不「佔中」？你親媽到底欠你什麽？

七問港兒：在民生上優先照顧。你親媽每天將最優質最新鮮的肉、菜、蛋、奶源源不斷地送到香港，保證水、電、氣的供應，從不吝嗇，從不含糊。你親媽到底欠你什麽？

八問港兒：你親媽在國際上，給予作為地方政府的你高度尊重，允許你以實體身份參與國際事務，在各種國際場合上佔有獨立席位，可以與中央政府一同參與，給足了你面子。 港兒：你親媽到底欠你什麼？!

這篇文章，寫得非常棒，現推薦給大家。

腥啲死垃圾腦殘文來，睇少少已經頂唔順 點還擊好

我無咁無人性嘅媽媽

個仔大過個阿媽？

最新鮮既肉菜蛋奶，毫不吝嗇既水電煤

人唔笑狗都吠

講咗五十年不變就五十年 第五十一年自己想點就點 我都冇權理

五十年可以俾你哋好好發展 利用香港連接國際 我哋先係condom啊屌你老母

Thanks bro

一問後母：把我割讓的是大清國帝，我已為孤兒被英女皇養育，女皇曾意 長大了的我有民主自由，與我毫無關係的你非但不同意，更要脅軍隊動武。

二問後母：為要強搶我這亞洲四小龍，你千方百計開出條件要求我加入你家庭，我跟足規定你卻以此呻吟，其他「兒子」的事應該是作為「娘」的你處理，問題不在我。

三問後母：我本來在英女皇管治能比美紐倫港，為遷就與世界脫節的你，我讓你的股市在我的市場中上市，造就無數你國的富翁。當時香港是殖民地，是大清簽下的，並非由港人自願，不過可笑的是，即使是殖民地，後母你的子民也甘願偷渡來港，一起用港人賺的錢，建設香港，請問你現在國民的錢用在哪?

四問後母：零關稅政策不僅在港澳，在不同國家中国也有實施，包括泰國水果蔬菜貿易關稅，另外零關稅不只對出口國有助，對你國內消費者也有好處，

五問後母：多謝你與香港簽下CEPA這種包著糖衣的毒藥送給香港人，多得你們的自由行，令水貨賊當道，大把大把錢炒起樓價，以及生活必須品，多謝你的所謂好處，令香港人沒奶粉也沒有益力多，所以不必如此死握住一點在老說「沒有中國誰就完蛋」之論。我們不稀罕！

六問後母：沒錯，當年不得已在別人家，人家沒給我們投票權，是因為鄧先生阻撓，否則香港早就有民主選擇，更可以公投決定香港前途；稅收可一分不少收，現在有一樣有收，而且生活更是差了，你當初的承諾也是謊話，所以我們佔中。

七問後母：多謝夾承惠，你那些最優質最新鮮的牛肉精、農藥超標菜、假雞蛋、三育奶，我一點都不想吃！東江水是用錢買的，還要比深圳購買價更高；香港每年向後母購過百億度核電和水電，卻根本用不完，又要把過剩發電量，倒賣30億度電予內地，香港的用電戶卻因此年蝕逾10億元。我們跟足合約從不含糊，你卻年年說似惠澤萬民一樣，到底是你賺還是我賺呀？

八問後母：香港就是香港，以前是殖民地時是用香港身份參與國際事務，獨立席位並非你所恩賜，可是跟了你之後卻硬要把 中国 老加在我名字前面，港人攞獎也要提提"中国"香港 這個名字，我也是給足了妳面子，又不見你要命名中国广州中国上海？

我想嘔呀

跟住就覆我係搞港獨，
比堅挺通識條分析片比佢睇都仲係支持送中

完全聽唔入耳 已經block 撚咗

後母當就親媽